點解和民既雞有羊羶味？

如題

支那野，仲要係支那煮熟、切好、連汁包裝好，運黎香港鋪頭翻熱。